本土民主前線:「真勇武」不會輕言「退場」 . 「和勇不分」先可以撐到而家

圖片Source: 勇武文藝青年

多謝勇武文藝青年出post

但我想topic較直接振士氣。

不分化

力推

咁就話退果d無資格話自己勇武, 你俾和理非更可恥

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

推

真
熱青城 分化L 死全家

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

死啦 本民前係鬼

Push.

團結

鬼裝修割唔割？係咪對家計謀？且看割唔割席兩步曲，教你睇穿風向背後更深層嘅陰謀。

我信本民前 勇武始祖

定軍心

本民前

我愛本民前

勇武代表本民前要出聲了

唔係代表

係勞苦功高既重要手足

兒登：本民前係鬼

振軍心

講得岩

唔好分化

工聯會呢

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

果d嚴格黎講唔係勇武
係殘暴

得本民前有身份咁講

根本冇人會咁小氣

連和理非都未退, 勇武竟然退左先, 根本係懦夫行為

其實2014本記未正式成立前，團隊已經被人屌係鬼，帶口罩係鬼，衝係鬼。2016年全城屌我地係暴徒，我地兩名手足因此戰役流亡德國，一名手足至今仍然身在牢獄—which is你哋每日嗌緊嘅口號「光復香港 時代革命」嘅發表人。

講到被自己人賣、捉鬼，我諗我地嘅經驗絕對係超前過九成勇武，我地明白當你唔係為咗自己嘅私利去犧牲同付出但仲要比人話係鬼有幾撚灰。

但你地當初係為咗咩出嚟？唔係想革命咩？唔係為咗你地嘅理念咩？我地每個人都係自私，都係因為我地覺得呢樣嘢啱，呢樣嘢想要先去做，唔好有啲挫折就講到係為咗其他人咁偉大犧牲好似自己唔想咁。

咩香港人唔值得有民主呢啲bullshit係留俾啲唔夠意志堅定嘅人講、俾啲想散水嘅人講。

如果你地真係比人屌下捉下鬼就灰心到要放棄，咁證明你地唔夠想成功，你地未準備好為咗革命犧牲一切。你地話佢地捉鬼會累到你地坐十年，係無錯，咁你地又記唔記得我地已經有7、8千人被捕，當中有幾多人已經拋緊，有幾多人將會要坐十年或以上？

如果你地因為比人捉鬼灰、唔想比人累到坐十年而放棄，你地對唔對得住呢班已經犧牲咗一定要坐十年嘅手足？你地對唔對得住被失蹤被自殺等緊我地幫佢行落去、報仇嘅手足？

我地比人屌足咁多年都仲戰鬥緊，除咗有知名嘅手足流亡、坐緊，我地仲有好多無名手足坐緊，又或者一早已經坐完出返嚟再投入革命，我地無放棄過，你地都唔准放棄！！！

有隊友死，咁咪報仇囉！以牙還牙囉！隊友死咗仇都唔報就退場，仲好意思講出嚟？仲有好多人被人拉完入狗屋打完一身出返嚟帶bail照落場架，唔好畀藉口自己，講到自己犧牲咗幾多，你灰心唔緊要，靜靜地休息一下，重新振作，唔係發晦氣要人UGG呀，而家打仗唔係圍爐呀！

你地望住嗰啲叫唔醒嘅港豬話心灰唔打，不如你掉轉頭望下我地坐監嘅手足/已死去嘅手足如果知道你地咁佢地會諗咩？

「你地因為比人捉鬼心灰而放棄救我地，唔再幫我地報仇」

醒下啦唔該，革命唔係講玩，形形色色嘅犧牲點都會有，下一次再落場之前諗清楚自己準備好奉獻所有未，如果未都唔洗再開post同人講，因為無人想知你哋因為懦弱而拋棄我地被捕/已死去嘅手足。

本記無名手足字

Push

push

逃兵唔洗咁大聲講出嚟

Respect 本民前

身分唔應該得一個

真勇武係唔會怕捉鬼敢死隊

即管放馬過嚟喇

Push
不放棄

推夠啦知啦！

行動post 中國肺炎post呢

殘暴派

琴晚思考左好耐既問題
估唔到今日呢個po就解答左
仆街5毛死全家！

黃台仰呢？佢都係退場潛逃左喎

真勇武加油！mon post 分化狗死全家！

走都要俾人批鬥

S

認真啲退場撚
一係五毛、分化
一係製造失敗假象, 令政府以為已經平息左

佢俾你同事通緝喎

退你個頭

人地為香港已經有好大付出
而家轉左另一形式繼續為香港貢獻（有份協助遊說美國通過人權法）

過左半年仲俾人當係鬼咁捉
仲要將手足曝光
真係“少少事”？

本民前家陣邊個run緊
定純粹得返個page

好感動，點都好
永不放棄，我會去到最後一刻

建議大家唔好理呢條問題
知道答案， 都唔好理

話鬼嘅 其實又係咪鬼呢
話和理非捉鬼嘅 其實又係咪鬼呢
到底 係鬼唔係鬼有無重要到一個地步
到底 指出邊一方面係鬼係膠係人係點係咪咁重要
到底 我地咁多位手足行到今日為左啲乜

不分化 不捉鬼
做錯嘅 互相提醒 改善
運動繼續

如果你係咁講 你同藍絲嘅論述都係一樣 同埋本民前中意俾饅頭人食都無所謂 但勇武俾饅頭人食係有所謂。除非本民前能夠代表所有勇武

Push. 正氣post

醒下啦唔該，革命唔係講玩，形形色色嘅犧牲點都會有，下一次再落場之前諗清楚自己準備好奉獻所有未，如果未都唔洗再開post同人講，因為無人想知你哋因為懦弱而拋棄我地被捕/已死去嘅手足。

根本屌錯人
嗰班話退場既根本多數五毛帶風向
真勇武：

唔好再分化
不捉鬼 不分化 不互屌 不退場

勇武的真諦

同我講嘅差唔多

退囉
退骨場

本土必勝 重建主權

又一棒打死曬全部人

各有各做

所以就應該無意義地犧牲？
明顯方向錯左都要默默地承受？
咁同愚忠有咩分別？
一日唔全民勇武一日都冇出路
你要唯一清醒個班人付出更多我覺得你更加可恥
佢地唔值得係依個時候被捕

相信其實都有唔少人有同樣霖法
不過本民前講出黎就份量重好多

我話多數
講緊喺連登排山倒海既退場post
你自己諗有無可疑

警告！ 唔好再Witch Hunt，今日4點後推番行動/戰略post唔好糾纏喺退場度

好撚好笑呀你老味

天琦

pusu

推呢個

唯一相信本民前
呢場運動都係因為有天琦先搞得起
大家都知個精進領袖係邊個

你睇下出面d post未知好唔好笑囉
有人話勇武冇和理非都得好唔好笑?

無論咩定位都好
咩崗位都好
和勇不分
大家都係一體
贏就一齊贏 輸就一齊輸
唔可以放棄

正視聽

一晚之間退場論掘起 幾個鍾內更多人進場

擺明有部分人借機玩野

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

團結呀！！！！！！

不分

只係港共吹風 根本和勇不分

好認同，次次見到依啲post都唔會理，正負皮都唔會比

岳巴幾時做左港共？

【岳義士講既野你地信唔信】

不分化！要退既好好休息，其他人繼續抗爭，和勇不分！

退場post收收地皮應該未接更

蕃茄小隊不退

tui

題外話 梁天琦個判決幾時先有

同意

有本民前出聲就得
佢係勇武始祖
印象中亦從來無指責和理非

一靜少少，班五毛狗分化𨶙就周圍放負。
勇武真退場？發夢無咁早呀！
咪能ON9啦，有𨶙排同你死過呀！
上齊架餐，地下化，防不勝防，吹我𨶙脹呀！
我寧願明明白白俾狗咬，都唔想不明不白咁輸。

推唔郁

咁呢加D勇武想全身而退都要批鬥?

本民前又真係有資格出聲，被人當鬼同勇武同隊友被人判暴動坐六年再加走佬兩件，佢地齊晒。

暴徒始祖

開始被人踢爆呀嘛

而家五毛轉移視線, 企圖帶風向屈連登仔屌勇武退場
但其實根本無人屌勇武退場, 首先真勇武退場係無問題, 但老實講無乜人認為真勇武會開post響自己朵自認小隊

屌既一直都係五毛瘋狂開post扮勇武小隊退場. 但五毛就企圖將 勇武退場風向post 同 屌真勇武退場 畫上等號.

然後就扮撚曬野叫連登仔自己反省又盛, 又話咩咩嗰D退場post全部真勇武.

屌, 講到1999

勇武始祖

睇埋置頂啊

辛苦各位勇武手足
你哋既付出有目共睹
明白你哋對捉鬼好失望
可以失望, 但請勿絕望
和理非們會檢討同改善
如果需要暫時退場, 請好好休息
我們會繼續走下去等待你們

和理非們, 唔該你哋生生性性好唔好
你哋再亂咁捉鬼只會重覆14年所發生既事
我哋已經再無本錢分裂

喺未光復香港前
請大家沉着應對
繼續和勇合一走下去

我係狗就會派多幾隻便衣狗落黎捉鬼
原來咁樣就可以搞到大家退場

我明

承天琦之志 燃革命之火

總之唔會放棄

lm

退你老母
仲有一口氣我都繼續打

開post 話自己係勇武，掉火魔，去裝修，打狗，有小隊，幾多人，幾時成立，呢啲唔係勇武，係無腦

現場捉鬼個班實係冇睇連登

熱狗前線好多深黃

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。